各位身邊會唔會有個人令你無辦法放心

我識得一個人好蠢好天真，好容易相信人，總係無辦法放心佢，但係我又唔係佢邊個，所以都唔可以成日關心佢

唔知大家身邊有無呢種人呢？分享吓

從來沒有女

咁咪試下成為佢既邊個囉

唔可能啦，已經試過好多次而佢又唔想守候

無謂再關心你 我沒資格慰問你

如果佢講到明唔想你等佢,即係你既關心比到佢有壓力,佢唔想你再無償咁付出
係想同你劃清界線呀

有。
但已經冇聯絡
真係好驚佢俾其他男仔呃。

啱呀